近7年，消防死親都係隊目/總隊目

係咪消防內部出現有人想搶功勞，搏升職
定係上左位就懶得操練，一出事就奶野率高左？

建議消防署每年送d隊目、隊長入保良局比人撚下

等佢地醒醒定定

高職位帶隊行先
Btw 人都死左 唔好咁口臭

行山咁大霧，你試下救人囉咁撚巴閉

確認左自己安全先上架，學堂第一堂就教
係咪出左學堂太耐，唔記得左

口鼻？咁唔洗搵原因架？
我覺得做得隊目一定搏上位，又懶得操先咁易死 學堂d野又唔記得哂

樓主屌你老母

咁你講點解死親都係隊目

上左年幾，d 體能實有影響， 4,50歲 同廿零歲無得比

做大佬，照顧細既有幾出奇

搏乜鬼
老總仲邊有得升

人都過左身收下把口啦

佢地喺咪博升職就唔清楚
樓主老母就一定博屌

救唔到咪第二日救 又冇即時危險
定係上司逼佢立即救出黎？
咁佢上司就要拎出黎打啦

樓豬祝你永遠做中國人
老婆做雞 冇仔女送終

救到咪多左機會升

點解你知無即時危險

大佬呀，夜晚晚要抬人出去咪仲危險
比住d暖包/水吊住2條撚樣命先咪算
係咪一定要夜晚晚用直升機吊人走？
當自己係海豹突擊隊定當自己係飛虎隊？

係囉 應該死你呢啲垃圾

做法係有不當 果2條廢中又無即時危險
應該等天光先行動
Btw行山撚累死人

on撚9

咁點解行山客唔朝早先打電話求救呀

消防署就話游繩時有意外
咁係設備有問題定隊目hea操唔熟游繩
新聞話佢50幾
消防署有冇幫d隊目做定期體能測試架？
定係返去打下麻雀就算

關你撚事咩 你係隊目呀，定係你好撚想死呀

收下你把死人口啦

其實樓主呢啲應該係現實生活既失敗者死撚左都唔會有人理

收聲啦屌你老母

個2條行山撚都未跌死啦
成team人得個50幾歲老總跌死
明顯消防平時hea做體能測試

探討原因 平時返工就見得多老屎忽
個個不可一世咁 一有事就縮返去老母個西度
一有大獲野，資深撚就見真章

你攻擊我都改變唔到死親都係隊目依個事實

次次都有樓主呢種人出黎俾人屌

唔明點解樓主俾咁多人屌 樓主又冇offense成班起撚曬鋼
利申消防撚

因為一死就自動升職

大愛囉。左膠囉。型囉。疊馬囉。下刪一萬字
我覺得樓主算係理性討論。好彩NTSB無連登仔。如果唔係唔敢坐飛機

又唔係facebook
個個post都要死者安息架？
連登唔比一路抽水一路搵隊目死亡率高企問題？

其實點解隊目都落手做
屋企有人做緊 就快50歲但唔洗落手

阿叔當左行山晨運
地盤老屎忽：安全繩？我食鹽多過你食米。當年阿叔我
行行老屎忽都係差唔多
唔好對號入座

烈火雄心好似都有探討過呢個問題

其實樓主講得有道理
係咪真係升左上去基本嘢就忽略左
定係因為年紀問題 體能跟唔上

體能就有指引要跟，唔排除有大粒野當垃圾唔睇/指引落後

仲有一個解釋 回歸問題，回歸後奶中者一津升得快，唔再係有能者居之
話唔埋d消防局長都係奶共奶返黎，大家食埋同一條水，最後就升哂d無能奶共垃圾
最低層個班消防員就個個醒目仔

行山個2個害人不淺～社企垃圾

2個on9就唔討論啦
成隊人，大家行同一條山路著同一套裝備
點解唔係全隊人跌落山？係得一個人跌落山 仲要係好有經驗總隊目
你話有3個人跌落山，一個中年不治都合理d
依家得一個老屎忽跌落山 成件事就變到好奇怪

你試下行一轉吊手岩先啦

樓主鍵盤前把炮 出到黎社會咪又碌撚

收口啦樓主

消防已發聲明

有適當裝備，跟足指引

無記錯既話樓主好針對消防咁。
點解?

祝你屋企火燭燒撚死你

最好死嘅係樓主

百份記者

屌你老母做阿頭行先架唔係d靚點服你

屌你老母你係咪戇鳩架
隊長隊目係行先din後果個，緊係最易出事
痴撚線，做死士救人都要比你啲仆街陰毛撚講是非
含撚啦你

賤人

屌你老母

全世界都唔會認錯
行山去救人救到跌撚死
唔知仲依為消防去撚行左珠峰救人
明明尋晚又唔係-30度、8級風、有颱風殺緊過黎
跟本就冇即時危險，等多幾個鐘都日出啦，到時慢慢落山咪得
班消防又唔撚係熟路
趕撚住去死咁，真係求仁得仁

講事實又話我針對，近幾年死親都係隊目
上年場火d人都屌，冇即時人命危險都派人去救火，之後死撚左 成班又安息又派水
今次又係冇即時人命危險，最後又死撚左啦
會唔會係d隊目有個共識：將在外 君令有所不受。我要立功升職，冇人阻到我？
定係指揮冇能
係咪又要再死多幾個先檢討

遲去救人又會俾人吿無專業操守，早救人又俾樓豬鬧
今時今日做消防員好慘

張耀升咪係消防隊長囉

但睇記錄，舊時消防員出事率都幾高
係近6、7年先係咁死隊目
睇個樣都係平時hea操多
個隊佢最大，又冇人管隊目體能

一句跟指引，現場安全，摸黑落山會做成不必要危險咪得
睇個樣都係個老野總隊目平時hea操體能，平時測體能d考官又鬆章，最後高估自己跑埋上山
最後成隊人行山得個老野跌死

行山同游繩下降好大分別 你確定真係行山跌死？

( Show Blocked User - 左瞞右瞞 )

點解咁多人同條on9嘈

大暑行過吊手岩，咪又係山
大撚把人行啦 ，人話險線連登仔又跟人話險線 唔知仲依為難撚過上珠峰

屌緊個總隊目，人又搵撚到，又冇即時危險，成班消防又唔熟路，點解唔等天光哂先行？當自己係美軍有夜視鏡呀？

樓豬終極鍵盤戰士
現實肯定係唔敢出聲嘅毒撚

游繩即係成隊人都游啦
係得佢跌死

冇point就縮返入老母個閪啦

你知唔知自己up乜鳩？

人地意外死
關操唔操練咩事？
就算疏於練習
啲基本功都仲喺度
再者
你又唔係識得死者
人地有無疏於練習
你點樣判斷？
你話你有證據就話姐

將在外 君命有所不受都up得出
咩年代呀大佬

因為猶太人高層喺後面指指點點, 散仔就衝鋒陷陣
消防員嘅隊目就要帶領啲𡃁, 行先死先

如果猶太人嘅高層都要行頭, 就會發現好多高級警司/總警司出事

樓豬講得啱呀，無即時人命危險救黎做乜
班消防員應該喺出面起壇作法叫個天黎救火

你條友咁冷血既？你唔屌行山嗰個屌個消防？
人地有使命感保護巿民生命無左條命你就屌，個黑警休班行山亂咁行你唔屌

隊目帶頭架，行先死先
樓主咁無知就唔好衝出黎柒啦
好肉酸

總隊目已經係三柴，仲搏上位？on9，block你條on9仔

樓豬做到=全世界都應該要做到
樓豬食屎，你地唔食就係廢

死左都bin c

個post少咗啲嘢
( Show Blocked User - 左瞞右瞞 )

係呀, 死左會追封返個名衍
所以佢地突登死呀
屌你老母西講野唔撚用腦

搶完光環,屌完人,作壁上觀之後當無件事發生.下次再出事又有水抽
有問題推個責任比人食就完事.個topic係乜根本無人理

都係個句,NTSB 千萬唔好有香港人種職員

緊係啦 個個都想做低個大佬上位

仆街死啦樓豬你

屌你都廢事

你知唔知入高空搜索隊體能要1A*架樓主

除左講得寸小小 樓主個point有冇人反駁到?

未必係搏上位 但係真係要諗下點解會出意外

樓主好理性想討論

成個post最認同呢句

呢個post 137個垃圾

樓主雖然充滿 prejudice 但我撐你 連登真係比小朋友上 返高登好過啦

有幾理性？

座山有獅子定老虎啊

先入為主話人地搶功勞仲唔offense

又唔好咁 共融嘅社會係可以比任何人9叫佢嘅道理嘅 至於我地 都可以好理性地表達同唔同易佢嘅講法嘅

表示對你啲陰毛論 留低負皮

雖然有可能係你所講嘅情況
但表示對死者嘅尊重
我認為樓主嘅態度同語氣應該改溫和啲
你依家係只係討論緊佢地消防內部嘅人事黑暗
一日討論未有結果 未有證據證明
你都唔可以斷定今次同上幾次死左嘅隊目係因為疏於操練 針對佢地
請留意你嘅用詞同態度

提出假設

正評我俾嘅，尋根究底好重要，特別係incident report要探究一下，避免其他手足奶野

但樓主條仆街講得特別衰
咩叫第二日救 留低果對情侶喺野外過一晚，遇到野獸受傷邊個負責？

巴打講多啲

消防隊目行最前咪行先死先囉
你理得人咩心態
事實就係佢就要行最頭
報得警即係有危險
一個有責任感既消防員緊係認為越快救人越好
人地救人救到自己死埋
你就係個鍵盤到誣衊人
真係理性討論就拎證據出黎 垃圾
以小人之心 度君子之腹